<changelog>


    <release versionCode="37" versionName="v1.5.0" date="2021-07-15">
        <new type="summary">Interface de usuário aprimorada - menor, novos botões de ajuste e muito mais!</new>
        <new type="summary">Tutorial adicionado! Acessível em (Configurações) -> (Tutorial)</new>
        <new type="summary">OURO: Faça cópias de paletas e formas! (Dê um clique longo em um item e pressione o botão de cópia)</new>
        <new type="summary">OURO: Adicionadas funções de trigonometria inversa ao criador de formas personalizadas!</new>
        <new type="summary">Adicionado (Configuraçõesc) -> (Parâmetros Irrestritos)</new>
        <new type="summary">Adicionadas 2 novas paletas: Olho, Quem</new>
    </release>


    <release versionCode="33" versionName="v1.4.4" date="2021-03-25">
        <info>Marque seus fractais! - Acesse os favoritos através de (Imagem) -> (Marcadores)</info>
        <info>Adicionados 28 marcadores padrão</info>
        <info>O parâmetro 1 da forma Kleinian agora pode criar espirais</info>
        <info>Adicionadas 2 novas texturas: Imagem 1 e Imagem 2</info>
        <info>Adicionada 1 nova forma: Angelbrot</info>
        <info>Adicionado parâmetro Semente para a maioria das formas</info>
        <info>Adicionado (Cor) -> (Acento)</info>
        <info>Aplicar zoom além de 1e-6 em formas como Seno 1 agora está desativado por padrão ... Vá para (Definições) -> (Permitir a Renderização Lenta) para ativar</info>
    </release>


    <release versionCode="32" versionName="v1.4.3" date="2021-01-20">
        <info>Adicionadas 5 novas texturas: Tempo de Convergência (Suave), Lente de Estrela, Lente de Disco, Lente Senoidal, Linhas de Campo</info>
        <info>Adicionadas 2 novas paletas de cores: Fusão, Refração</info>
        <info>Bug corrigido na calculadora de formato personalizado</info>
    </release>


    <release versionCode="30" versionName="v1.4.1" date="2021-01-10">
        <info>Adicionado (Imagem) -> (Proporção) para salvar imagens de tamanhos diferentes</info>
        <info>Toque duas vezes no modo (Posição) para aumentar o zoom</info>
        <info>Adicionado (Definições) -> (Usar Método de Divisão Alternativo) para corrigir o zoom em certos dispositivos</info>
        <info>Menu de configurações movido</info>
        <info>Bug corrigido de precisão dupla em certos dispositivos</info>
        <info>Bug de exibição corrigido ao mudar de posição</info>
        <info>Corrigida a falha de uso de memória ao mostrar a tela de atualização OURO</info>
        <info>Falha corrigida ao criar paletas com mais de 8 cores</info>
        <info>Erros corrigidos com texturas múltiplas em certos dispositivos</info>
    </release>


    <release versionCode="27" versionName="v1.4.0" date="2020-12-12">
        <info>Adicionado atualização Ouro!</info>
        <info>Adicionadas várias novas formas, texturas, paletas de cores e parâmetros</info>
        <info>OURO: Adicionado formato personalizado e criação de paleta de cores personalizada</info>
        <info>OURO: Adicionadas opções de resolução superior até 4K</info>
        <info>Adicionada a capacidade de escolher favoritos nas listas de itens</info>
        <info>Adicionada opção de TAXA a todos os parâmetros para ajustes mais controlados</info>
        <info>Resolução escolhida automaticamente durante as mudanças de parâmetro</info>
        <info>Melhor uso de memória</info>
    </release>


    <release versionCode="18" versionName="v1.3.4" date="2020-07-22">
        <info>Todas as formas agora suportam zoom profundo (até 1e-12) com texturas</info>
        <info>Textura Tempo de Escape (Suave) agora compatível com todas as formas divergentes</info>
        <info>Texturas Média de Listras e Média de Curvatura melhoradas (sem descontinuidades)</info>
        <info>Paletas de cores: Tempo, Estorninho, Cultivada, Pagode adicionados</info>
        <info>Aumente DEFINIÇÕES -> RENDER -> PEDAÇOS se o aplicativo falhar com valores altos de SHAPE -> ITERATE</info>
        <info>Correção de TEXTURA -> MODO -> EM/AMBOS configurações</info>
        <info>Correção de erros COR -> AUTO</info>
        <info>Corrigido outro erro que causava falha na inicialização</info>
    </release>


    <release versionCode="17" versionName="v1.3.3" date="2020-06-25">
        <info>Adicionado suporte para dispositivos com OpenGL ES 3.0/3.1</info>
        <info>Corrigidos vários bugs que causavam falha na inicialização</info>
    </release>


    <release versionCode="16" versionName="v1.3.2" date="2020-06-15">
        <info>Paletas de cores: Croma, Ilha, Rosa, Martim-pescador, Bioluminescente, Atlas, Fóssil, Alfa, Pêssego, Jazz e Polígono adicionados</info>
        <info>Interromper o processo de renderização de imagem alterando a posição/resolução</info>
        <info>Alterne COR -> AUTO para ajustar automaticamente as cores com base na posição</info>
        <info>Zoom mais profundo (sem texturas, até 1e-12) disponível em formas transcendentais, como Mandelbrot (Potência), Trevo, Seno 1, Seno 2, Límulo e Kleinian</info>
        <info>Mais opções de resolução</info>
        <info>Maior altura do menu ao alterar textura/forma/paleta</info>
        <info>Ativar ~Renderizado Contínuo~ desativa ~Renderizar Fundo~</info>
        <info>Dicas adicionadas para FORMA -> ITERAR</info>
    </release>

</changelog>