<changelog>

    <release versionCode="40" versionName="v1.5.1" date="2021-11-01">
        <new name="summary">¡5 nuevos marcadores!</new>
        <new name="summary">¡2 nuevas paletas!</new>
        <new name="summary">¡Funciones logarítmicas añadidas al creador de formas personalizado!</new>
        <new name="summary">¡Función 'Aleatorizar' añadida al menú de opciones!</new>
        <new name="summary">¡Muchas correcciones de errores y sistema de informes de fallos mejorado!</new>
    </release>


    <release versionCode="37" versionName="v1.5.0" date="2021-07-15">
        <info>Interfaz de usuario mejorada: nuevos botones de ajuste más pequeños y mucho más.</info>
        <info>¡Tutorial añadido! Accesible yendo a (Configuración) -> (Tutorial)</info>
        <info>ORO: ¡Haz copias de paletas y formas! (Haga clic largo en un elemento y presione el botón copiar)</info>
        <info>ORO: ¡Se agregaron funciones de trigonometría inversa al creador de formas personalizadas!</info>
        <info>Agregado (Configuración) -> (Parámetros Irrestrictos)</info>
        <info>Se agregaron 2 paletas nuevas: Ojo, Quién</info>
    </release>


    <release versionCode="33" versionName="v1.4.4" date="2021-03-25">
        <info>¡Marque sus fractales! - Acceda a los marcadores a través de (Imagen) -> (Marcadores)</info>
        <info>Se agregaron 28 marcadores predeterminados</info>
        <info>El parámetro 1 de la forma Kleinian ahora puede crear espirales</info>
        <info>Se agregaron 2 texturas nuevas: Imagen 1 e Imagen 2</info>
        <info>Se agregó 1 nueva forma: Angelbrot</info>
        <info>Se agregó el parámetro Semilla a la mayoría de las formas</info>
        <info>Añadido (Color) -> (Acento)</info>
        <info>Hacer zoom más allá de 1e-6 en formas como Sine 1 ahora está deshabilitado de forma predeterminada ... Vaya a (Ajustes) -> (Permitir Renders Lentos) para habilitar</info>
    </release>


    <release versionCode="32" versionName="v1.4.3" date="2021-01-20">
        <info>Se agregaron 5 texturas nuevas: Tiempo de Convergencia (Suave), Lente Sinusoidal, Lente Estrelar, Lente de Disco, Líneas de Campo</info>
        <info>Se agregaron 2 nuevas paletas de colores: Fusión, Refracción</info>
        <info>Error de calculadora de forma personalizada fijo</info>
    </release>


    <release versionCode="30" versionName="v1.4.1" date="2021-01-10">
        <info>(Imagen) -> (Relación) agregada para guardar imágenes de diferentes tamaños</info>
        <info>Toque dos veces en el modo (Posición) para aumentar el zoom</info>
        <info>Se agregaron (Ajustes) -> (Usar Método de División Alternativo) para corregir el zoom en ciertos dispositivos</info>
        <info>Menú de configuración movido</info>
        <info>Se corrigió un error de precisión dual en ciertos dispositivos</info>
        <info>Error de visualización fijo al cambiar de posición</info>
        <info>Se corrigió el bloqueo del uso de la memoria al mostrar la pantalla de actualización ORO</info>
        <info>Se corrigió el bloqueo al crear paletas con más de 8 colores.</info>
        <info>Errores corregidos con múltiples texturas en ciertos dispositivos.</info>
    </release>


    <release versionCode="27" versionName="v1.4.0" date="2020-12-12">
        <info>¡Mejora de Oro añadida!</info>
        <info>Se agregaron varias formas, texturas, paletas de colores y parámetros nuevos</info>
        <info>ORO: Se agregó una forma personalizada y creación de paleta de colores personalizada.</info>
        <info>ORO: Se agregaron opciones de mayor resolución hasta 4K</info>
        <info>Capacidad agregada para elegir favoritos en listas de artículos</info>
        <info>Se agregó la opción TASA a todos los parámetros para ajustes más controlados</info>
        <info>Resolución elegida automáticamente durante los cambios de parámetros</info>
        <info>Uso de memoria mejorado</info>
    </release>


    <release versionCode="18" versionName="v1.3.4" date="2020-07-22">
        <info>Todas las formas ahora admiten zoom profundo (hasta 1e-12) con texturas</info>
        <info>Tiempo de Escape (Suave) textura ahora es compatible con todas las formas divergentes</info>
        <info>Promedio de Rayas y Promedio de Curvatura texturas mejoradas (sin discontinuidades)</info>
        <info>Paletas de colores Tiempo, Estornino, Cultivada y Pagoda añadidos</info>
        <info>Aumente AJUSTES -> RENDER -> TROZOS si la aplicación falla por valores altos de FORMA -> ITERAR</info>
        <info>Fija TEXTURA -> MODO -> ENTRADA/AMBAS ajustes</info>
        <info>Fijo errores de COLOR -> AUTO</info>
        <info>Se corrigió otro error que causaba un bloqueo al inicio</info>
    </release>


    <release versionCode="17" versionName="v1.3.3" date="2020-06-25">
        <info>Soporte agregado para dispositivos con OpenGL ES 3.0/3.1</info>
        <info>Se corrigieron varios errores que causaban un bloqueo al inicio</info>
    </release>


    <release versionCode="16" versionName="v1.3.2" date="2020-06-15">
        <info>Paletas de colores Croma, Isla, Rosa, Martín Pescador, Bioluminiscente, Atlas, Fósil, Alfa, Melocotón, Jazz y Polígono agregado</info>
        <info>Interrumpa el proceso de renderizado de imágenes cambiando la posición/resolución</info>
        <info>Alternar COLOR -> AUTO para ajustar automáticamente los colores según la posición</info>
        <info>Zoom más profundo (sin texturas, hasta 1e-12) disponible en formas trascendentales, es decir, Mandelbrot (Potencia), Trébol, Seno 1, Seno 2, Límulo y Kleinian</info>
        <info>Más opciones de resolución</info>
        <info>Mayor altura del menú al cambiar la textura/forma/paleta</info>
        <info>Habilitar ~Renderizado Continuo~ desactiva ~Renderizar Fondo~</info>
        <info>Sugerencias agregadas para FORMA -> ITERAR</info>
    </release>

</changelog>