<changelog>


    <release versionCode="33" versionName="v1.4.4" date="2021-03-25">
        <new type="summary">Setzen Sie ein Lesezeichen für Ihre Fraktale! - Zugriff auf Lesezeichen über (Bild) -> (Lesezeichen)</new>
        <new type="summary">28 Standard-Lesezeichen hinzugefügt</new>
        <new type="summary">Parameter 1 der Kleinian Form kann nun Spiralen erzeugen</new>
        <new type="summary">2 neue Texturen hinzugefügt: Bild 1 und Bild 2</new>
        <new type="summary">1 neue Form hinzugefügt: Angelbrot</new>
        <new type="summary">Seed-Parameter zu den meisten Formen hinzugefügt</new>
        <new type="summary">Hinzugefügt (Farbe) -> (Akzent)</new>
        <new type="summary">Das Zoomen über 1e-6 hinaus auf Formen wie Sinus 1 ist jetzt standardmäßig deaktiviert ... Zum Aktivieren gehen Sie zu (Einstellungen) -> (Langsames Rendern Zulassen)</new>
    </release>


    <release versionCode="32" versionName="v1.4.3" date="2021-01-20">
        <new type="summary">5 neue Texturen hinzugefügt: Zeit der Konvergenz (Glatt), Scheibenlinse, Sternlinse, Sinuslinse, Feldlinien</new>
        <new type="summary">2 neue Farbpaletten hinzugefügt: Fusion, Refraktion</new>
        <info>Fehler beim benutzerdefinierten Formrechner behoben</info>
    </release>


    <release versionCode="30" versionName="v1.4.1" date="2021-01-10">
        <info>(Bild) -> (Verhältnis) zum Speichern von Bildern unterschiedlicher Größe hinzugefügt</info>
        <info>Tippen Sie im (Position)-Modus zweimal auf, um den Zoom zu erhöhen</info>
        <info>(Einstellungen) -> (Alternative Split-Methode Verwenden) hinzugefügt, um das Zoomen auf bestimmten Geräten zu korrigieren</info>
        <info>Verschobenes Einstellungsmenü</info>
        <info>Fehler mit doppelter Genauigkeit auf bestimmten Geräten behoben</info>
        <info>Anzeigefehler beim Positionswechsel behoben</info>
        <info>Absturz der Speichernutzung beim Anzeigen des GOLD-Upgrade-Bildschirms behoben</info>
        <info>Absturz beim Erstellen von Paletten mit mehr als 8 Farben behoben</info>
        <info>Fehler mit mehreren Texturen auf bestimmten Geräten behoben</info>
    </release>


    <release versionCode="27" versionName="v1.4.0" date="2020-12-12">
        <info>Gold Upgrade hinzugefügt!</info>
        <info>Es wurden mehrere neue Formen, Texturen, Farbpaletten und Parameter hinzugefügt</info>
        <info>GOLD: Benutzerdefinierte Form und benutzerdefinierte Farbpalettenerstellung hinzugefügt</info>
        <info>GOLD: Optionen mit höherer Auflösung bis zu 4K hinzugefügt</info>
        <info>Möglichkeit zur Auswahl von Favoriten in Artikellisten hinzugefügt</info>
        <info>Allen Parametern wurde die Option RATE hinzugefügt, um kontrollierte Anpassungen zu ermöglichen</info>
        <info>Die Auflösung wird bei Parameteränderungen automatisch gewählt</info>
        <info>Verbesserte Speichernutzung</info>
    </release>


    <release versionCode="18" versionName="v1.3.4" date="2020-07-22">
        <info>Alle Formen unterstützen jetzt den Tiefenzoom (bis zu 1e-12) mit Texturen </info>
        <info>Fluchtzeit (Glatt) Textur ist jetzt mit allen abweichenden Formen kompatibel </info>
        <info>Die Texturen für Streifendurchschnitt und Krümmungsdurchschnitt wurden verbessert (keine Diskontinuitäten)</info>
        <info>Farbpaletten Zeit, Star, Überwuchert und Pagode hinzugefügt </info>
        <info>Erhöhen Sie EINSTELLUNGEN -> RENDER -> STÜCKE, wenn die App für hohe Werte von FORM -> ITERIEREN abstürzt </info>
        <info>Behobene TEXTUR -> MODUS -> IM/BEIDE Einstellungen </info>
        <info>Behoben FARBE -> AUTO </info>
        <info>Ein weiterer Fehler wurde behoben, der beim Start zum Absturz führte</info>
    </release>


    <release versionCode="17" versionName="v1.3.3" date="2020-06-25">
        <info>Unterstützung für Geräte mit OpenGL ES 3.0/3.1 hinzugefügt</info>
        <info>Es wurden mehrere Fehler behoben, die beim Start zum Absturz führten</info>
    </release>


    <release versionCode="16" versionName="v1.3.2" date="2020-06-15">
        <info>Farbpaletten Chroma, Insel, Rose, Eisvogel, Biolumineszenz, Atlas, Fossil, Alpha, Pfirsich, Jazz und Polygon hinzugefügt</info>
        <info>Unterbrechen Sie den Bildwiedergabeprozess, indem Sie Position / Auflösung ändern</info>
        <info>Schalten Sie FARBE -> AUTO um, um Farben basierend auf der Position automatisch anzupassen</info>
        <info>Tieferer Zoom (ohne Texturen, bis zu 1e-12) für transzendentale Formen, d. H. Mandelbrot (Kraft), Klee, Sinus 1, Sinus 2, Pfeilschwanzkrebs und Kleinian</info>
        <info>Weitere Auflösungsoptionen</info>
        <info>Größere Menühöhe beim Ändern von Textur / Form / Palette</info>
        <info>Durch Aktivieren von ~Kontinuierliches Rendern~ wird der ~Hintergrund Rendern~ deaktiviert</info>
        <info>Hinweise für FORM -> ITERIEREN hinzugefügt</info>
    </release>

</changelog>