<changelog>

    <release versionCode="40" versionName="v1.5.1" date="2021-11-01">
        <new name="summary">5 nouveaux signets!</new>
        <new name="summary">2 nouvelles palettes!</new>
        <new name="summary">Fonctions logarithmiques ajoutées au créateur de forme personnalisé!</new>
        <new name="summary">Ajout de la fonction 'Randomiser' au menu des options!</new>
        <new name="summary">Beaucoup de corrections de bugs et système amélioré de rapports de plantage!</new>
    </release>


    <release versionCode="37" versionName="v1.5.0" date="2021-07-15">
        <info>Interface utilisateur améliorée - plus petits, nouveaux boutons de réglage, et plus encore!</info>
        <info>Tutoriel ajouté ! Accessible en allant dans (Configuration) -> (Tutoriel)</info>
        <info>OR: Faites des copies de palettes et de formes ! (Cliquez longuement sur un élément et appuyez sur le bouton Copier)</info>
        <info>OR: Ajout de fonctions de trigonométrie inverse au créateur de formes personnalisées!</info>
        <info>Ajouté (Configuration) -> (Paramètres Non Restreints)</info>
        <info>Ajout de 2 nouvelles palettes : Œil, Qui</info>
    </release>


    <release versionCode="33" versionName="v1.4.4" date="2021-03-25">
        <info>Ajoutez vos fractales à vos favoris! - Accédez aux signets via (Image) -> (Signets)</info>
        <info>Ajout de 28 signets par défaut</info>
        <info>Le paramètre 1 de la forme Kleinian peut désormais créer des spirales</info>
        <info>Ajout de 2 nouvelles textures: Image 1 et Image 2</info>
        <info>Ajout d'une nouvelle forme: Angelbrot</info>
        <info>Ajout du paramètre Germe à la plupart des formes</info>
        <info>Ajouté (Couleur) -> (Accent)</info>
        <info>Le zoom au-delà de 1e-6 sur des formes comme Sinus 1 est maintenant désactivé par défaut ... Allez dans (Paramètres) -> (Autoriser Les Rendus Lents) pour activer</info>
    </release>


    <release versionCode="32" versionName="v1.4.3" date="2021-01-20">
        <info>Ajout de 5 nouvelles textures: Temps de Convergence (Lisse), Lentille à Disque, Lentille Etoile, Lentille Sinusoïdale, Lignes de Champ</info>
        <info>Ajout de 2 nouvelles palettes de couleurs: Réfraction, Refraction</info>
        <info>Correction d'un bug de la calculatrice de forme personnalisée</info>
    </release>


    <release versionCode="30" versionName="v1.4.1" date="2021-01-10">
        <info>Ajout de (Image) -> (Rapport) pour enregistrer des images de différentes tailles</info>
        <info>Appuyez deux fois en mode (Position) pour augmenter le zoom</info>
        <info>Ajout de (Paramètres) -> (Utiliser Autre Méthode du Partage) pour corriger le zoom sur certains appareils</info>
        <info>Menu des paramètres déplacé</info>
        <info>Correction d'un bug de double précision sur certains appareils</info>
        <info>Correction d'un bug d'affichage lors du changement de position</info>
        <info>Correction d'un crash d'utilisation de la mémoire lors de l'affichage de l'écran de mise à niveau OR</info>
        <info>Correction d'un crash lors de la création de palettes avec plus de 8 couleurs</info>
        <info>Correction de bugs avec plusieurs textures sur certains appareils</info>
    </release>


    <release versionCode="27" versionName="v1.4.0" date="2020-12-12">
        <info>Ajout de la mise à niveau Or!</info>
        <info>Ajout de plusieurs nouvelles formes, textures, palettes de couleurs et paramètres</info>
        <info>OR: Ajout d'une forme personnalisée et de la création d'une palette de couleurs personnalisée</info>
        <info>OR: Ajout d'options de résolution plus élevées jusqu'à 4K</info>
        <info>Ajout de la possibilité de choisir les favoris dans les listes d'articles</info>
        <info>Ajout de l'option TAUX à tous les paramètres pour des ajustements plus contrôlés</info>
        <info>Résolution automatiquement choisie lors des changements de paramètres</info>
        <info>Utilisation de la mémoire améliorée</info>
    </release>


    <release versionCode="18" versionName="v1.3.4" date="2020-07-22">
        <info>Toutes les formes prennent désormais en charge le zoom profond (jusqu'à 1e-12) avec des textures</info>
        <info>Texture Temps de Échappement (Lisse) désormais compatible avec toutes les formes divergentes</info>
        <info>Textures Rayure Moyenne et Courbure Moyenne améliorées (pas de discontinuités)</info>
        <info>Palettes de couleurs Temps, Étourneau, Cultivé et Pagode ajoutées</info>
        <info>Augmentez PARAMÊTRES -> RENDER -> MORCEAUX si l'application plante pour des valeurs élevées de FORME -> ITÉRER</info>
        <info>Correction de paramètres TEXTURE -> MODE -> INT/LES DEUX</info>
        <info>Correction de erreurs de COULEUR -> AUTO</info>
        <info>Correction d'un autre bogue qui provoquait un crash au démarrage</info>
    </release>


    <release versionCode="17" versionName="v1.3.3" date="2020-06-25">
        <info>Ajout de la prise en charge des appareils avec OpenGL ES 3.0/3.1</info>
        <info>Correction de plusieurs bugs qui provoquaient un crash au démarrage</info>
    </release>


    <release versionCode="16" versionName="v1.3.2" date="2020-06-15">
        <info>Palettes de couleurs Chroma, Île, Rose, Martin-Pêcheur, Bioluminescente, Atlas, Fossile, Alpha, Pêche, Jazz et Polygone ajoutés</info>
        <info>Interrompre le processus de rendu d'image en modifiant la position / résolution</info>
        <info>Basculer COULEUR -> AUTO pour ajuster automatiquement les couleurs en fonction de la position</info>
        <info>Zoom plus profond (sans textures, jusqu'à 1e-12) disponible sur les formes transcendantales, c'est-à-dire Mandelbrot (Puissance), Trèfle, Sinus 1, Sinus 2, Limule et Kleinian</info>
        <info>Plus d'options de résolution</info>
        <info>Plus grande hauteur de menu lors du changement de texture/forme/palette</info>
        <info>L'activation du ~Rendu Continue~ désactive ~Rendre Fond~</info>
        <info>Conseils ajoutés pour la FORME -> ITERER</info>
    </release>

</changelog>